比同事話你似gay老樣

無嘢可以好講。咪認囉。

一野插落佢屎忽到

成日有人問我係咪gay
大佬我絲黎㗎嘛點gay啫

我同意喎

估唔到去到2019都仲有呢啲
你同事無40幾勾都50啦掛

又比你估到

咪理啲廢老啦

0仔？

屌 我都試過俾班8婆問我係咪gay

我成日追住個fd fd地嘅男同事問佢係咪gay 純粹想遼佢玩 話緊你啊 毒撚型 佐助
利申 絲

我試過全公司直接“ 確定”我係gay 話都唔話下，問都冇問過
直到有次我話溝緊女要早走，d 人先好驚訝咁“ 下？ 你唔係....咩咩？”
老闆娘仲要補刀“ 哦~ 你雙性?”